空姐幫手含下𨶙ok?

Ok

含都唔含你條過期賓周啦

戴口罩先

狗撚有刺
不了

怕咩
距地下面咪又係尿兜

A09連波皮都未掂過

因住中愛滋呀屌你老母

空姐腳文

樓主死老豆死老母成世冇人愛死廢柴垃圾一件

睇唔到wor